[IOS/AN]神魔之塔 棄game帝(6)

致學生哥：
讀書時讀書
搭車時神魔
食飯時神魔
休息時高登

致眾玩家：
課金不是神
技術才是神
享受培養隊伍既過程
別沉迷課金

推

原來有新post

一月一post不是夢

點過鯨之聲唔識打a

招fd囝

劉明

下次開po ok

Ok sor9

係咪已經唔會用template開po

棄天帝勁撚到但係好撚柒難打

談不上勁⋯
咁既難度打張咁既卡返黎唔抵

除左三圍好睇 4716 1880 371
真係唔覺特別好，一要蘭斯有齊相近既技能
純粹用黎撐血都唔會用佢啦

邊隻係棄天帝

今晚地獄

希望30石可以打到一隻 番黎食大細雞

頭先揾倒啦都唔係今晚打其實棄天帝唔係好勁

同意除左三圍靚都唔知有咩用

仲以為今晚

屌 今晚果張廢到

妖精破防，練一隻傍身都抵

上世紀遺物彈路隊員

破防我用千千好過

等睇下星期有人5張滿技棄天

破隱身盾都係用番基姆雷特算

純暗妖麻

其實都ok勁，有cd6轉珠炸版界王拳 本身三圍又高 不過真係好撚難打

除左型之外都諗唔倒5隻滿技有咩用

一張咁既黑金先比得上蘭斯

但係5倍又唔算好高，不如大空間d放番奧丁仲實際

配埋隊友瘋狂開技

打七封個800萬盾

界王拳又唔係得佢一個800萬唔洗用界王拳都得啦

me冇頁勁

得罪講句
抽唔中暗埃既人先會用隻垃圾帝

精獸拳王>棄天
豹哥轉暗強>棄天
暗埃炸版>棄天
毒龍撐血>棄天

總結：棄天帝狗也不練

垃圾GAME扮出夢魘借d兒比少一隻人面鳥

冇雞比佢食

暗隊毒龍撐血

5技滿技既都可以考慮下比佢食隻小雞

多到唔知變雞竇

唔夠血頂先攻

傳心藍狗：on9關

6.25獸屌打

玩左4年都冇暗埃既路過不過就算冇暗埃我都唔會用棄驚帝

暗隊神族OP：奧丁、阿努、棄天帝、九封王、暗古希

暗古希等解放，九封王又係佢老豆，很大機會兩者有組合加乘

點睇三藏唔join埋九聖玩

蘭斯就唔洗講啦，但我覺得都可以打一隻棄天帝返嚟，可能遲啲綁神族

一隻當收藏，刷滿技就免啦，想滿技既話食鳥好過

九聖

我覺得天帝界王拳得5倍, 設計得太少太保守啦,
比較其它：
蘭斯雖然4倍, 但佢係魔族, 輸出一定更高又係常駐
精獸都12倍
水普路20倍

最緊要解到成就架姐， 呢次粒神切切幾勁
都係唔好哂石刷啦

棄天帝價值係在於短轉+解鎖定珠+三圍，增傷算係bonus,刷一張就夠

10封王非神非魔

人啦都無封王係人，九封打完又話流番落地面

回歸玩家

最近抽番天照 月讀 那歧 光古希

而家興點組隊多

月讀冇咩用，光古希兒家都少人用，其餘兩隻練得過

那岐
完

那歧應該比較啱新手用
建議你po個背包嚟睇下，如果唔係好難幫倒你

唔記得問你參加咗回鍋活動未未入隊嘅話可以入我隊，我掛雙滿那歧

個topic改得幾好
我見到個關卡資訊已經想棄game

10封小妹@@

佢個故事再向上發展太悶，比較想佢向魔族發展，地下塔咁
如果真係跟故事發展，九封之上得古龍

唔好棄

輕鬆零石

古希都係同魔祖同lv 但係魔祖只係爛頭卒 魔族仲有大佬

其實有冇d簡單整合出黎既版本去了解個故事全部角色睇晒有排睇

27石過關 輕鬆奪雞

古龍屙左個地球
希神=外星人想住地球
魔=另一種外星人

地獄級開始郁啲就小怪接近一千萬血 王就幾千萬血

惡性循環，自己倍攻膨脹，d怪既血量一齊脹第時可能張張卡都4.5倍攻起跳

咁咪啱囉 唔通下下搏撚過紙 是但呂布拔卡無腦過咁好玩咩
最好去番以前咁 10石掟隻奧丁番黎

咁依家已經係~4.5倍攻加其他功能先叫大獎既

棄game帝

全布袋戲有無一個角色名唔係咁中二病

地獄難度幾時先跟得上卡片進步速度

下個禮拜夢魘夠唔夠？

目測三藏屌打

打棄天帝要用戰場技
光隊: 光北遺、路西法組合技
暗隊: 赫拉(絶版)
木隊: 木封神、鐵扇(得唔得?)
火隊: 火不死
水隊: 不需要

打鳩奶油免

Feel到下星期曹操會大顯神威

同埋素還真

唔配普普璐打唔打到1億傷?

唔知 我亂講
同埋揀水隊拳王我揀冰花算

光屬以外減攻都唔知點過

同意, 曹操+魔王子x2+火不死+紅帽
信長就慘D, 因為戰場是魔族(火不死)

孫權，同埋黑水妍應該穩d

唔使擔心, 如果尾關都可以打1億, 光屬個關只要唔過2千萬血都過到啦

等睇4隻紅塵屌打棄天帝

+fd囝ok 求carry

我只有以下兩隊

A：素還真+普普璐+燈太+水巫+水源龍
B：那岐+鐵扇+牛魔+木巫+毒龍

加上手轉差到死，用邊隊打天帝穩Ｄ?

加左啦，839552589 ,無黑水妍

原來加左

那岐
利申 鳩估

你有想過角色的屬性由你來決定嗎?
🤔你有想過連角色的身材姿勢都能由你決定嗎?
🎉直播全新企劃【新角創投】🎉
全新男、女角色將會陸續在直播中讓你投出他們的不同細節
別錯過這個有趣的新角創作過程喔~
直播時間︰明天 7 月 17 日(一) 晚上 7 時開始

b duck係自己1個13.5 定係連埋14.0一齊出

成人動作遊戲？

我太廢
用一頁釵隊又輸,用那岐隊又輸,用大聖妲隊又輸

投降了

分析過棄天帝夢魘, 越覺得關卡難度變態

4層一血: 要消20粒水珠, 咁必定會跌強化水珠給二血電擊
二血: (電擊3粒水珠), 必須消晒電擊水珠才有傷害, 但因為(水連擊零化), 首消水無傷害+敵人追擊, 所以必須疊珠消晒電擊水珠才有傷害

5層: 減回復50%, 無得秒佢, 因為佢自己每回(自戕20%), 佢攻12000, 即係4回扣你48000血

6層一血: 光以外減攻至10%; 同時(光暗符石弱化), 即消掉版上光暗珠才有傷害
二血: (幽閉空間), 即係黑白符石

8層一血: (化血圍城), 即全版變圍城珠; (木靈化血), 即未消掉全版木珠敵人會回血; (消心禁咒), 不能消心, 迫你用唔到卍解
二血: 符石轉木, 木連擊零化, 即首消木無傷害+敵人追擊

垃圾關到時咪又係比人拔卡／０石抽屌打

見好多人都用一頁釵打喎我用亞瑟隊同獸隊解三成就

希望啦, 今次一定忍手等人打完出攻略先

14.0 竟然異轉十二宮!!?

暗隊有三張, 相信今次最著數都係佢

最希望人馬可以和爹娘有組隊加乘1.5倍

咁過癮，我好似隻隻都有3,4 張

我個人廢，得3-5combo

雙魚話: 終於可以由冰花手上搶返嗰飯碗

雙魚關冰花咩事

係咪想講水北遺

正我好耐之前就儲多一套，巨蟹雙魚山羊仲留左一台麻雀

一頁我係釵，優格圖，暗主，北遺，一頁，一頁
0石
其實你只係要張卡食一兩粒石又有咩所謂

不過我平時都係落雙魚多，血多d，短又夠短， 擺長又固定轉得多
雖然亞伯汗直頭連北遺都唔放，放酒女敖廣
素還真就雙滿左但未用過，但水巫水埃敖廣， 最後我應該水酒＞北遺
唔係太鍾意佢隨機

異轉杜門４千血

邊到睇

1異轉1解放2昇華2新卡
ok

自己計數ｏｋ

新北解放未

留返黎比北歐神上5倍攻用

頁釵隊真係好撚廢

都好過梅林既

又binc

好在圓卓有中蘭斯
唔係得隻梅林 實被人恥笑死

梅林根本係肥婆，中佢多過中貝德

話時話暗北遺昇華一開始唔係兩把回復劍咩？岩岩睇做乜變左一劍一回？

我專登抽到三十抽先中梅林， 亞瑟都中兩隻， 富婆黎架佢

等睇班台仔發爛渣話無號角全部都無留重複要三十六隻

異轉＝０資源免費進化

廢物利用，環保

57 65247 〔TW-Force〕 聯盟 9 1 74880 繁中

油王

三梅林伹係冇蘭斯

但

渣ga

追唔到蘭斯等如成部機冇抽過

蘭斯等於真黑金

蘭斯姐係???

你睇哂成個圓桌匣d卡， 覺得有用果張就係

其實開頭見到盔甲人樣仲以為佢係地雷卡

呢張真係無乜特色 雖然勁但都唔想用佢

今年動漫節唔參加

自己開party

乜今時今日仲有人玩多人遊玩

幾十回合

無得換skin之後都無玩過
垃圾mode玩到火滾

邊度講

mh 7月份會議紀錄

主角異轉ok

開技果rd變2消

自身屬二消

成日都等佢搵最尾果個， 試左幾個三十秒成幾分鐘都未入到，至憎呢個

其實我覺得mh出番召喚師聯賽既話都有人會玩多人，mh就係唔出，得番個垃圾休閒mode

好多外掛

巴哈個抽獎序號post幾多人share

拎左5隻小鳥+粒石😂

咁得閒

1個鐘拎齊10個code 中埋素還真😂😂😂

有無代客搶code服務

巴打手速快到 巴哈啲code應該勁快就比人入左

有的遊戲號稱某限定角色的中獎機率有 3%，但實際上卻是所有限定角色的中獎率相加才有 3%；如果該遊戲總共推出 10 個限定角色，那每一個角色的實際中獎機率平均下來其實只有 0.3% 而已，結果不少玩家投入大量金錢仍然抽不到所謂的隱藏角色。

他表示，這種俗稱「課金」的遊戲營運模式爭議不斷，已經引起各國政府重視，像日本政府消費者廳 2016 年就介入調查並促成「不當景品標示法」修法，連中國文化部也要求網路、手機遊戲中所有涉及抽卡的系統必須明確標示獎品掉落機率。至於他們常接獲有民眾投訴關於虛擬轉蛋的消費糾紛，但現今消保法與公平交易法恐難保護民眾權益。

行政院消保處表示，他們將把這些意見納入討論，希望研擬相關裁罰機制，並於今年底前上路。

垃圾台灣消保處

4抽水巫

爽搶5石4百萬金5萬年5大肥

10抽先黎

有邊隻玩具精靈係要練？
而家得木玩具係滿（放那岐隊）

大家競技場d戰賞會換咩？

無

想練咪練暗，水火光真係只值50靈魂

10次有5次都係200萬

練暗，有得練技，水破防功能卡有好過冇，不過唔係必需，其他垃圾

那岐隊 點組好?

我而家 那岐 山羊 山羊 木埃 歐

山羊撞晒技，換主角精獸仲好，瑰洱有冇？
埃神都算得
歐就冇用

你咁砌法都估你冇木巫

咁你就估錯啦

只係我一時間都唔知點放好 我冇瑰洱

木巫必放

山羊優先轉心，那岐本身已經心兼木，即係將木變木
有木巫就放啦

我: 那歧 那歧 木巫 木主 木精

我 那岐 那岐 鐵扇 木 巫 瑰洱

難以置信 今時今日仲有人用木巫

個個都咁多那歧

抽唔到鐵扇

木巫價值在於有埋加回同~無負作用，所以泛用性先高過水火巫
5C 有1.8攻回 8C 就2倍攻回
仲要係陪住我起家既強權，點會唔用

配那岐洗版9c 係2.07 倍攻回

柒左，依家先知回唔跟加成，一直以為用妲都有加回

抽唔到鐵扇乘二

係未有機會抽至啱
出個時棄左驚

玩緊既都係抽唔到

抽唔到鐵扇 x 2
我 : 那歧 木法沙 熊貓 木巫 風貍
咁好無?

那歧心兼木
熊貓禁心
風貍木兼全
撞到應一應喎大佬

風狸1.5倍要唔要都冇所謂，木法沙都唔係成日用，其實三獸會好低回

熊貓都得既，跌多d木珠同埋搏天降，反正完果一回合會變番三粒心

要搏天降不如玩木希臘
那歧心兼木 禁心似乎有啲浪費
放功能卡控場增傷好過

有倍攻同冇倍攻既天降差好遠

本來已經心珠等於木珠
再禁心跌木 真係有需要？
要天降既傷害加成
倒不如加張增傷卡仲穩

初期玩那岐個陣都有諗過配熊貓，因為唔缺心等如無負作用咁，但如果實際玩落你就知唔實際，因為永遠得一組心，以木隊黎講回一半血都成問題，要一組心有用就要綁埋玩具，好浪費

元老級主持大支、基仔為你搶先帶來第一手14.0改版消息
☺明天 7 月 19 日 晚上 7 時準時開播
想知道14.0新系列是什麼嗎?(提示在圖裡)
還想知道14.0有什麼新功能特色嗎?
千萬別錯過這個禮拜最甜蜜的直播

以冇隊伍技黎講，那岐鐵扇都算係最高合作度
其次再數應該係希神/切西配禁心
阿瑟個一埋專武都冇柒用

其實那歧配木巫都ok

金牛

天琴天貓

都有用既

天馬座大獎

勇救奧丁老婆

北歐 奧丁 奧丁老婆 酒奶 __ 北歐

那岐skin塊面好白

用原本好過

已經唔係木屬既樣

其實最近啲新關越黎越難有乜問題
我見好多人都唔妥咁樣 但係啲卡係勁咗喎

無幾耐之前先有人話啲關太易
究竟想點？

當然我都認同啲關設計係限制多咗
但血量 防 攻 呢啲基本value多咗 每一關嘅緩衝位少咗 我真係唔覺得有咩問題

因為d人無新卡又想易過
不過我覺得唔解成就根本就唔難， 德魯伊都過到啦
那岐鐵扇三藏都成半年前啦，無信長可以用切西，未有阿努蘭斯之前呂布已經勁到爆炸
布袋抽唔抽都得

除非你由墮天開始都抽唔到大獎，又無獸隊架姐

Yes 我覺得幾次抽卡機都有唔同好勁嘅隊長 玩咗足夠耐嘅話新關其實唔係太難
因為對比起早期時候 當幾石通關地獄級都已經係好勁 而家0石通關已經係基本
我記得我第一隻奧丁3x石換返黎

第一次奧丁我用波比，仲係2倍果陣好興

所以咪話 近期啲嘅地獄級或者新關 我覺得個難度都仲只係對比以前升咗少少 同一時間信長那歧呂布呢幾條友已經乜都碌過 咁升少少血防攻 個關嘅考技術位多少少 我覺得唔係問題

因為跟返以前個風氣 0石通關其實係卡面勁/技術勁嘅人先會做到

秋風掃落葉=清泉玩家

小弟認同

出易d又見人出攻略話輕鬆輕鬆 關卡冇誠意
出難d又話 坑石智障關

見過有人用逍遙隊打個廢地獄就話逍遙不滅
打哂飛機
又唔見佢其他地獄級點樣逍遙不滅

打哂飛機咁

Me

好多台仔都開過類似post
我見佢地有道理 所以想講埋一份

基本上手持所有一線隊都冇乜意義，每次打地獄都係望左成就先望關
唔解成就既地獄打黎都冇癮，因為那岐三藏鳩入都過到

愛不可以嗎 巴打有冇過到黎連登

出現過數次

真

有時我會覺得係mh 自打咀巴多
由唔知幾時開始佢所有活動重點就送晒係叫人回鍋到，基本上係無視一班一直玩緊既油王同老手
好啦養大左一班新中手把口，出返岩老手打既關又畀人屌，cut 左老手以前玩開既野又畀人屌
出獨立機好似話係等你班人易中啲，講到尾又係為左班回鍋快上返一線
以前不停抽大pool 慢慢補齊成個系列既興奮完全冇晒，最後一個出既大池係咪役使？個陣恨隻哈沙恨到呢，到之後幾個月先抽到幾開心
上一次抽三藏，十連見到仲有new 既，比抽獨立機有成功感幾多
次次獨立機都齊晒，變到冇左自己包包既特色，雖然都明依個係老手必然既定局

由開獨立抽卡機嗰刻開始佢地已經要有心理準備
佢地由嗰刻開始個行徑已經冇咗以前著重game design個風格
可以話佢地當初冇考慮到呢樣野
同埋有時佢地啲傾向民意嘅路向 我覺得唔係太合適
但同時呢個係一個矛盾 當咁多公司都主見太多 只係識賺錢 對比之下MH真係好柔和 做最大賣點其實岩唒

不過去除返唔平衡個問題 同埋一開始係靠抄個問題
我覺得呢幾年個營運都算係同類型市場入面數一數二好
期待成個神魔之塔個故事發展

狂魔先係異轉

第一隻9倍攻隊長
仲記得當時儲值抽到木狂
當時配木巫橫掃全驚，木隊仲要冇血量問題，睇史萊母玩個陣幾暴力

有咩問題 依家係組出黎解唔到成就係無意義呀, 但係成就加大個限制, 組卡要諗多重, 又有衝動用多D唔同既隊唔好咩

好似素還真咁, 唔係水人成就有用我抽黎做咩, 亞伯水妍勁過你啦
仲那咩岐三藏, 獸隊就得, 唔駛墮天, 水火妍大富翁開始已經唔駛再放錢抽卡

有儲多一套
水狂果陣都好勁, 雙雙魚水巫
雙木羊木巫
況且果陣血又唔係重要, 萬三四都夠用
解放開頭我都仲癡住狂妲, 係到巴比倫出先雪哂佢地

解倒就解，解唔倒就算非油王冇三藏冇鐵扇不過兒家獸隊真係勁到呢……幾日前個地獄級都係亞瑟解雙成就，獸隊單成就屌打

關關地獄食多過1石都比人笑 仲叫有難關

大部分地獄級做唔倒零石已經比人恥笑近排真係難到食一石都唔過分既地獄級已經數到去基加美修

你係咪get 錯左我，我都係講緊冇成就既話乜關都冇癮，有成就有砌隊先有意義

get 錯sor

基加美修解成就用左差唔多廿石

冇解晒三成就，只係獸隊零石左次順便解一個成就

認真 今次14.0改版我畀正皮MH

冇耐性睇直播唔係好知今次改版做緊咩

有冇懶人包

等mh出片只係知有新關卡分兩個劇情，好似同北歐神有關？同埋咩十二宮上篇極限突破

仲有狂魔解放(唔係官方自己講，但應該都9成係狂魔)

暑假無黑金

垃圾game

英仙座斬到蛇女個頭都要做地雷卡

1622日17抽終於有火巫

多謝佛心terry

星期5同下星期2各出一次gnn

我真係恭喜你呀

係咪異轉呀，狂魔一早有解放

沒有禮包的日子

你唔講我都唔覺

咁我應該點配好
秀吉有兩隻, 有無用？
我無鐵扇...請問有乜增傷好？
那歧 風狸 木巫 ...然後?

咪跟關
那岐2號， 木巫， 扇，天使，牛魔，玩具，風狸，蛇女，埃及，童話，無特別盾大致都係呢d，有特別就功能卡

今時今日竟然有人仲係冇三巫

你大池卡齊哂？

木主萬用

蛇女控場, 應該不常用吧?

如果你無乜卡用 蛇女幾好
轉屬控場增傷三合一
滿技容易
昇華後進關cd短
當然 可以碾既關卡就放增傷

係 自膠

遲入坑咪無，以前個pool得幾十張卡，求其抽都抽到，而家石抽140張，個概率係幾何級數咁減少

如果玩左咁耐都未齊三巫既應該係一個遺憾
以前一有三巫up 都應該會all in

三巫>黑金，三藏除外

好奇一問, 木埃爆一次, 可以有幾大傷?

攻擊力*爆珠數

而家萬年靈魂石關卡值唔值得狗衝

我呢2日一有體就打呢關

1+0.04 * 珠數(max 25)，max 2倍
即係少過兩組就有2倍

抵就唔抵㗎啦，但冇關想打就刷佢，極速消體

水狂異轉終於唔洗再用素還真呢隻垃圾

咁其實都唔係好大力姐?

直傷打穩身/%盾
炸珠解風化/冰珠etc...
濾木珠出黎（睇運）
增傷 約1.8-2.3倍
撐血
呢d先係重點

水狂整夠7倍咪一樣垃圾🌚

依家隊長要有睇頭係睇條件式，隊伍技同附加效果
水狂可唔可以加回配水巫
光狂都係賣卡面㗎啦
暗狂終於可以唔洗畀孔明打面

曬氣啦，舊卡可以翻身，mh仲邊有錢賺，北歐都係奧丁異轉果幾日先多人玩，得罪講句，亞瑟先係親生仔

幾時再出一次大調整

異轉狂+羅白解放1.5攻血 ok

水狂異轉有咩變

普通咩巫女北歐希臘龍使十二宮不死嗰啲應該點都齊掛

可能推測有倍加以外嘅bouns
e.g. 暖機自產珠

未

大卡池幾萬張卡抽條毛呀

1600日無金牛想解放處女都解唔到

以前有一排十二宮不死封神真係出得好犀利，三十抽可能中五張封神

唔課緊係會唔齊啦，以前就有中度課開既就真係好黑先會唔齊呢堆抽到怕既卡

原來1LV金牛都夠打

我無: 波比 獅子 水瓶 水不死 木不死 光北歐 水希臘
800日登入 中途棄過驚

食一兩粒石囉，無練最難打應該係波比個 pair，10%盾
況且依家酒女好過處女啦

同埋十二宮成十二隻係難d我果陣好似最後係差天蠍，都過左一排先中

另一個ac 就齊

209
170

巨狼ok柒

巨狼=凱拉既靈魂

救左凱拉就無得用巨狼

競技場好難打 個個防守都擺怪獸

石頭之神

2017年計，兩個ac 加埋只係課左千八左右，未及我個fd 課一次pad 抽ff

「極限突破」後的「見守處女 ‧ 普西芬妮」，消除光符石時自身追打 1 次火屬性攻擊；消除火符石時則自身追打 1 次光屬性攻擊。每回合額外鞭打敵人 2 次。

正

此外，合體後成為光屬的「日月巨狼」每個回合都會追打 50% 暗屬傷害。

官方記唔記得自己故事寫d咩 巨狼係全暗屬 食左聖果先有日狼出現

白羊正喎，疊火珠就五回合禁住佢黎打
處女就功能角，消光全隊追打火，如果個自身係得自己就
雙子係蘭斯果類又多個常駐
巨蟹一樣係功能角，其實呢隻要救出練技卡就得
獅子垃圾，坐低哂d人已經差，仲機率性
一定係就開頭洗技先黎爆擊走火
金牛功能角，但係紅塵副作用低好多
真係得白羊係值得解放昇華滿技再極限用咁多資源
雙子上升要五連心有難度
處女追打火根本出落新卡既技到就得

wfc,合完都唔覺好勁，三藏唔需要，制服將來都唔需要，獸隊都唔需要

5327攻*1.5

今時今日圍城仲要10cd

可以入三藏wo

雙子屌打蘭斯

5粒以上心同消暗珠，雙子難咁多都叫屌打？

附加消除重置

如果放三藏就要放玩具先得，效益唔及大義經

蘭斯狀態左上喎

有D麻煩喎佢, 邊有咁多心谷佢上去, 佢開技頂盡咪兩個五連心

10419/5327/640

屌打奧丁

原來巨蟹係果RD成隊無視攻前盾 可惜呀要食咁多雀

冇一隻想升
白羊只屬考慮之列

不死4207 4687 1194
回差差唔多成倍
可以用玩具或者梅林代回, 但係技能就差D囉

漏左昇華, 攻擊力 + 150 , 召喚獸生命力 + 200 , 召喚獸回復力 + 40 先岩

我小課 淨係有event先課6粒咁 齊哂咁滯

咁滯同齊哂差好遠, 最尾果張難抽好多
敖廣三太大聖至少兩隻, 妲三隻, 都無牛魔
古希水暗至少三隻, 光至少兩隻, 火一隻掛, 都無蓋亞
冰花一枱麻雀, 摩斯優格三隻, 火一隻, 都無新月

仲要哂時間打廿粒碎

若您堅持想進行恢復，我們將補發1等1技的角色給您，
同時提醒您，恢復卡片動作僅能為您進行一次，還請您確認之後以此信件告知我方您的決定。

佛心

明狼合體幾好，擺三藏隊25000血，全隊攻高過大義經，其實回復力好夠用，有白龍轉心、主角、梅林吸血+兩倍攻，再唔係可以擺愛葛莎或者光劍靈控場

一早打定360碎係到

波比ok,關羽二消隊只消光暗心就得，等佢降到2046，5回合控場

八子宮配咩隊長勁

今次改版除左個理性少女之外其他女角都

未出既隊長

天貓8子宮ok

點解十二宮上篇冇乜邊隻想極限突破波比要疊珠睇技術，金牛得一次根性，處女……自身追打多撚謝，雙子，要回血就唔會用得著自身加倍攻，同埋要6組5粒或以上心先6倍攻？獅子扑人品就算啦係得巨蟹有d想練，不過要食好撚多雀

對上一次真係用巨蟹已經係呂布巨蟹暗遊果陣
剩番就係公會大鳥關，依家仲改淺埋
真係唔想食雀，十五技呀仆街

日月狼5定10合體

最慘要all max先解倒

應該有減cd，類似機偶劍靈咁，btw合體後1技:炸光以外符石掉落全版屬性珠，cd5應該好用過光埃，技2=宇文拓全版光強，加埋白龍就有三招技解版

有炸版仲帶白龍

技1見條片跌好少光珠

唔駛龍啦， 放人妖，北遺摩斯都唔錯， 梅林推下回咁

係咪代表以後可能有累計強化珠盾

白龍轉光珠+解版+回血三合一

，隊員有好多選擇

跌幾多光珠關招技咩事

係咪假設緊三藏隊？
選揀實有既，但有冇比制服好用就另一回事
明狼配妖就一定要咁濟，除梅林冇其他，cd 6 增傷吸血，沒了
變相淨返一個位可以揀其他，成隊三圍係高過義經，但全面性就低左，主要招招技都增傷向

唔放妖3000回加埋自己招吸血夠用啦

義經同日月狼無衝突啦，睇關再揀用邊隊，唯一缺點係日月狼解唔到全光成就

光埃跌多d光珠呀嗎

7星木玩具係咪木屬最柒既卡

冇保證㗎喎

係既

光水德，明狼，風熊
Cd10 3屬強化圍城

聊勝於無，自選屬性強化圍城，但數量點分

死左4次都未異轉到隻木歐

隨機但最少有1粒

1lv

食石咪算囉 一粒無傷大雅

唔係喎
不死合體有兩把劍
連昇華4837, 乘1.21=5852.77
雙狼得5327
回640 VS 1234

係血少六千, 不過依家隨便組三藏都萬七八血夠用啦, 又唔駛陀住隻妖精, 唔放妖精由六卡變五卡好似合完體會低左回

坑石關 不爽打了

我果陣儲石要轉埋水北乞埋北歐全異轉粒石, 都試左四次, 一係前面卡水珠, 一係後面回唔切

北歐全異轉
咁鬼多號角點儲

公會個潛解素材關幾時會重置

用義經唔貪佢昇華劍啦，貪佢控場姐，接近大轉既轉珠技又好用，明狼兩招都只係洗版

追打暗，咁計唔計屬性攻擊呢
光精 明狼 風熊 光德
3屬攻擊 光木互兼
純娛樂

我全部都有重複

真係唔太想搞雙狼兩隻都十五技，有排刷

異轉要號角

一實測就知
不過明狼轉番原本既火德木德好似勁d
同埋二技都唔知係咪真係可以唔出圍城出幾屬，話唔定出bug添

極限突破唔換圖即係14.1山羊仲係用垃圾kate張垃圾畫

2屬>每種15粒
3屬>每種10粒
4屬>每種7粒+2粒random
5屬=水德不過冇9秒

無錯，我北歐全部都有重複

其實我唔覺山羊好樣衰，即使係原本無改既山羊同水瓶
波比，天蠍西臉先樣衰
處女真頭係膠面
天秤個skin係整容失敗

我係怕無咁美好，可能衰得濟一粒木29粒光，或者多過一屬開二技=出bug

隨機數量 但最少有1粒

用樹王招技改都有bug

下篇山羊突破改做優先轉走光暗ok

加倍攻好過啦， 一係溝埋拜月招技落去

放左鐵扇 格離倍攻無意思

期待山羊
天秤會唔會擺脫路西法

放番米迦勒出後好過

共鳴唔癡召來有咩用, 六封出黎之前天秤比人笑左幾耐 除左可以塞入人馬妲奧丁水瓶之類衝傷

神魔可唔可以好似pad 咁閒時就buff 下幾隻咁
下下等一兩年先有buff 好煩好悶

棄天帝成就全水全光 水呀屌你
孫權同埋北遺
亞伯汗同三藏第一關都唔知回唔回得切

咪係囉PAD間唔時就會直接改下三圍, CD, 技能倍率效期, 覺醒咁

連關卡資訊都唔敢望 仲睇成就

呢次粒野勁呀嘛, 食雀定刷就要再諗諗

兩成就？

仲有頭尾一樣
其實整一個最難既成就應該係0石通關

等巴哈出template隊零石通姦

十二宮冇左異轉，咁個倉多出黎d十二宮係咪賣得？

依家無唔代表將來無
依家又唔缺背包空間，五十魂算啦，擺下都好

光成就又係做俾三藏打, 冇三藏要用濕鳩亞瑟食足90石都打唔過啦 冇三藏係原罪

咪撚出光水成就啦屌你老母
無三藏亞瑟亞伯汗解條撚咩

一抽木巫，前日4抽水巫，終於齊曬，佛心公司

之前得火巫？

自從改版變曬獨立抽卡，已經大半年無掂過石抽，如果新卡擺返一般卡池，應該點都抽到一隻半隻

我間唔中都抽下大卡池 即使想要既卡冇up

抽到洛可可未

又想抽新卡，但係大池卡又唔齊我要哈沙同暗埃

哈沙都有機會啲，古幣有得抽，暗埃就難啲啦

哈沙簽到抽到之後都無乜點用
一隻德魯伊都無

得一隻洛，冇優

有雙優格圖雙滿

副ac 雙洛雙滿放信長

好耐之前玩過..
家陣先黎由零開始重玩係咪好傻豬

三藏都唔一定過r1咁麻煩，我諗緊搞唔搞隻光精獸出黎

光精必備
我既制服隊 大義經 白龍 光精
一組心一直行 無限洗技

唔會，welcome

thx 家陣當務之急要搞咩事？
新手all in 布袋pool 先？

留石等多1-2星期更新抽新卡 布袋=屎

我要抽D人腳打
咁抽普通pool?

唔好抽普通pool住， 新卡做隊長緊要d

有無木巫？
無不妨考慮趁up抽幾抽大池

夠掂
不死 精獸 北遺
希望唔駛食太多石
亞伯汗都唔知食幾多換素還真就第一關都有排食

冇 白紙一張岩岩新玩
ok thx! 抽幾下之後儲石
點都要抽D人入隊

今日抽晒大pool 搏木巫，之後儲石抽新卡
布袋就算唔抽都得，與其抽肥婆隊長技，不如等新卡既肥婆仲好，至少唔係合作卡

其實全新唔係回鍋既話，不如等下次個新匣加倍刷大獎做首抽啦，過埋下個星期就改版，第二個禮拜就加倍，你而家儲石都儲唔切，又打唔到競技，又唔課月禮包既話

唔太黑仔既話，十抽內應該有木巫
加倍送技十，直接慳兩大鳥
木巫基本上放乜撚野隊增傷都得
依家唔抽，下次加倍唔知係幾時

家陣有冇咩方法快D拎石？

你地今晚咩隊打夢魘

黑狗黑狗魔羊月狼月狼黑狗

得一隻黑狗同月狼 轉朱雀同火狗得唔得

算係咁啦，依家一開始就有幾關無聊野畀你拎石，瘋頭奧丁那岐造型
想升lv 回體就落下面多人到刷1500經一場
打主線就快刷，冇朋友既可以畀你入我公會5644，掛三太子畀你

老屎忽老人主角隊

課金最快

你地有幾多古幣

有個關卡叫自我鍛煉，係左上角，150lv以下先有得打，15體一場快速升lv,破左4封之後可以去右上角旅人的記憶到打，高級過曬加埋都送3～40石，5封初期你應該過唔到，隻game無得快d攞石，除非課金，總之初期打曬d基本關卡先，隻game都有好多野要學，建議去揾下神魔助手、神魔圖鑒呢類app,會容易上手好多

275

完全唔知有咁既關

今晚個夢魘，d敵人差唔多全部cd1，9成隊唔洗玩

530

好呀 轉頭申請
連登有愛

270

★ 第三彈：夢魘級『日月的撕咬者』、『日月的啃喰者』及地獄級『貴族之焰』
時間：7 月 28 日 (五) 22:00 至 7 月 30 日 (日) 23:59

同時開放關卡：
『日月的撕咬者』
日蝕之子重臨，世界將再墮入黑暗！
『日月的啃喰者』
暗影蔽月，月蝕之子隨即降臨！
『貴族之焰』
血統的渴求，阻止魔界貴族的歪曲執念！

＊ 「雙體共生 ‧ 噬日狼」的潛能解放素材「輝日之聖魂」可在「日月的撕咬者」關卡中獲得。
＊ 「雙體共生 ‧ 喰月狼」的潛能解放素材「皎月之聖魄」可在「日月的啃喰者」關卡中獲得。

爽賺3雞

530 真油王

下次古幣應該skip,反正天竺齊左，上次差水妍用哂抽左七抽左右大部分都係獵使
戰國布袋兩個新匣夾埋先得個二百幾，儲番幾輪先抽算

咁我d石留番黎抽新星座算，一次過刷兩隻狼太燒石

只怕越加越多卡，下次又會加埋圓桌戰國，越耐越多

日狼技9 月狼冇練過
最盡10石刷完，體岩岩好到0食回體又少一兩石，升lv 又少1石，預計8石内就刷完

其實比較失望既係冇得自選合體後咩屬同冇隊長技
冇特別講應該都唔會好得去邊

640

我兩邊加埋都唔過500
你係上次冇抽晒定新儲

幾時出新黑金啊

隻馬雅無左影巴哈個直播整理仲話暑假唔出新黑金好仁慈

8石太多就黎兩抽

手緊再開 咁急做咩

係呀，年頭一個版本大和+天竺，圓桌+蘭斯，簡直搶錢

棄天帝
水隊都唔知食幾多 兩條木血第二條仲清cd，跟住一關暗復活，然後尾王兩條血
三藏帶左精獸都唔易

喊，睇人條片先發現唔放得合體咁濟
光精必備
要戰場所以要光北遺
消心/圍城要炸版，光埃白龍
淨返一個位又要谷回復力放梅林

棄炸版先可以放合體

52粒石打到得20粒石
亞伯汗 孫權 冰花 水埃 敖廣
用盡哂回合先過得王一 一半血
哂哂三十二粒石
水隊真係垃撚圾，早知就唔解成就
完全係拗癢
原本仲諗住52粒加競技，送石，特許，50天登入，改版課百五蚊買月禮包同石
夾夾埋埋到時新星加倍有大概百二至百三粒石
依家我想del game囉
都唔好話用三藏打，都唔知食幾多，哂埋今日特登搞隻光精獸既時間

戇撚鳩
第一關要開技，第二關又要開技，第三關又要，邊度黎咁撚多技能
隻隻都咁撚多血，cd1萬幾萬幾，你搞好水隊個屎坑先出水成就啦，全部都垃撚圾，砌隊果陣直頭簡唔落手

咪撚哂石打等下年復刻
粒龍刻睇睇下都係要唔要都得

心引想早一步打天帝, 晒咗20粒石, 到王關先發現鐵扇不能尅屬, 點解會咁?

仆街mh無限根性
其實獸隊過唔過倒

用咁多石復活又何苦呢

垃圾龍刻都有人食石解

上次無抽到
未回塔

睇台仔啲直播都知食石都過唔到
果斷放棄
仲講解成就

d台仔自己唔夠打惡到唔比人寫攻略

打打下有電話入，好彩最後都過左，直接食鳥滿技算

台仔自尊心好重

自組隊: 那岐+鐵扇+木天使+牛魔+木巫
失敗用了20石, 點解鐵扇沒有尅王屬

學台仔用: 那岐+人馬+木沙法+蛇妖+木巫
佢用9石, 我無木沙法換光源龍, 用咗21石過關

用楊戩，鐵扇係木屬，克制唔到佢個技能 ,一定要水先可以克佢

垃圾卡連小雞都唔益佢

因為無楊戩，鐵扇開技木尅火，之前未試過唔得，所以今次中咗伏。

有必要食鳥咩
暗隊隊員多佢一個唔多 少佢一個唔少

用咩隊？零石？

有價值滿技既，咁梗係唔打算刷啦，濕9關，食滿佢算

半殘三藏食左一石，電擊果度打算洗技，唔知佢越電越多

龍刻裝少左隻

咁鬼難打既

手殘一石

投降

新回鍋唔洗諗啦

素還真開技加水巫，都打唔爆第一關啲防
完全想像到打尾王係r 痕咁r
底攻16*追打3*水巫2*15粒珠 都打唔到400萬防

有冇水源龍, 開技可秒殺第一關

自己無唐僧仲沖入去唐僧攻略post到比負評再屌柒樓主係咩心態

打成6次先0石

九封地獄難過呢關ok

準備定30石下星期智取日狼

愛不50石ready

果陣水火妍d攻略已經係咁啦

唐僧幾時解放血量都跟埋最高果隻

全隊三圍1.3ok

跟最高放日月狼都5萬血仲要1.3

遲d出10%盾加越攻越強

仆佢個臭街垃圾龍結
鎖心個關開龍刻解唔撚到
早知用返龍璃

心珠冇變強化

真係唔用都唔為意

仲未試到素還真點砌可以食少啲石

受害人二號

技能重置。100%扣血。1000萬防。減傷意志無效 ok？

前一關開大聖

依家先知 好彩唔記得換龍刻

冚家剷

龍刻破防冇難度 / 月讀

如果係第一關呢

棄game

團隊發現棄天帝關卡夢魘級開放後，使用外掛帳戶數目有所增加。
我們在開放首天(7月21日)已封鎖第一批證實使用外掛的帳戶。
未來數天，我們會持續加強對有懷疑使用外掛帳戶的檢查，
並會嚴厲封鎖已證實使用過外掛的帳戶。

詳細封鎖名單將於下週再遊戲官網公布

來源：遊戲內公告

正正係第一關

睇下mh仲敢唔敢出到咁難打

光北放棄啦...

光巴 打錯
輸貝利爾果關知道冇行88

垃圾關
利申90石智取

輕鬆過
利申鍵盤戰士

為左試零石食百幾粒石

限90回合每次都死先食到89粒石

你都識講，台仔有腦terry仲邊有錢賺

今年又唔搞動漫節又少５００石拎

２６號出合體但３１號先更新

未執已經還神啦仲想要500石

自己搞party 去到有650粒

唔識去科學園

14.0咩卡昇華

Google 啦

今次輪到班英雄啦掛， 全部進場cd-4, 4cd變身

點睇巴哈d人食十幾廿粒石都可以開post出攻略

D馬報貼士次次都唔中但都可以期期出啦

收到風下次地獄出 10%盾+反彈25%傷

100血

千幾

木奶

炮兵啦 木奶好長cd

點知佢幾防，出得一千血就預係木奶破防

其實張卡係咪咁勁
難打到咁

有蘭斯就唔係
冇蘭斯就投廿粒石當四抽中蘭斯

雙子＞垃圾帝

打到王關d血多到秒唔到…笑左出黎

石頭儲技大法

垃圾卡 仲要無得再強化

根本廢到唔會升😂

同蘭絲比? 人地持續增傷喎

垃圾帝得1回合

龍隊有隊員冇銅丸
獸隊冇雲陽 即係全部唔洗玩

btw極限突破連新圖都無

慳皮到咁😂

係

有蘭斯表示 狗也不屌
仲有奧丁 優格圖等等等等
幾時論到垃圾帝

十幾個畫師除開每人都畫唔到5張(計埋進化前後/小怪

會既果陣解放就唔會一卡兩用啦，十二張唔想畫啦

火遊啦，唔駛畀佢打添

12宮係一陣有得變勁定要等更新

但有投石機都冇用
又盾又燒又閃

原來王關成億血

其實得一半 因為一定要剋屬
5千萬以依家既卡黎講 輕鬆

真係5千萬 ？

pad 玩法就係

6666萬？

出得古幣抽卡未

你走啦我唔想搞大佢

虛影世界敵人會剋你屬

即係雜色隊沒撚用

冇關係既，平時打屬性剋制咪一樣咁打

黃道十二宮上篇「極限突破」前哨戰現在開始！
相信大家很期待獲得全新力量的一眾十二宮上篇吧~
就讓我們和他們一起準備 接受新力量的洗禮！⚔
只要完成以下簡單步驟即可獲得「永劫碑文像」一隻
1⃣ 在 7 月 30 日 23:59 前擁有一隻滿等級、滿技能等級、滿昇華的「黃道十二宮 - 上篇」
2⃣ 分享此影片並把「隱私設定」改為「公開」或「朋友可見」
3⃣ 於 7 月 31 日 12:00 前填妥 Google 表單 (傳送門 請按我 )
活動參與獎賞：「永劫碑文像」一隻
得獎名單將於 8 月 3 日(四) 於官方粉絲團公佈
獎賞則將於 8 月 4 日 (五) 每日更新後派發
還沒把他們練好的記得趕快練，練好的記得快完成第 2⃣ 和 3⃣ 步驟喔~

以為送3滿12宮 原來送5LV咁撚小氣

邊有可能送一張3滿既野

舊世代卡片 一早抽好抽滿

玩左4年冇暗埃

4年冇暗埃

垃圾卡不值一練

點升嘅，食自己？

抽獎抽中5石，競技場抽紅箱又抽中5石，冇啦啦多10石

Vip

第一次紅箱中5石，雀就試過

仲未試過轉輪抽獎中5石 近排仲要愈轉愈差 得3千年同5萬金幣

同源係咪好唔掂
我一線隊好似剩番無熊貓既木龍獸同二消

3隊都2線了

狂魔變晒做曹操

以前鬧暗隊無靚持續增傷
依家出第四個
蘭斯阿努雙子天馬
全暗獸1.5回好似都差d,只係正常回20.25攻隊
全暗獸又無咩功能卡
都係廢隊

三屬狂魔捌甩羅伯特又無埋招垃圾隱藏
倍率維持又簡單左，可以一試
幻三狂招技勁但係好撚長cd
光暗咩年代呀扣成4份三血

壓血隊扣自己血有咩問題

木狂 杜門 牛魔 鐵扇 木巫

唔係幻化做隊長，係平時自己入隊做隊員
平時扣得多左d

不值一用

源魔北歐呢
係咪得新卡係一線

唐僧>天照呂布那歧獸隊>北歐>呀伯汗>素還真>3光暗人隊>源魔

有蘭斯有雙子有阿努 出張天馬做乜柒

死物附靈係唔係全game最有用既雙週

想問新版本有新獨立卡抽?

同埋九封地獄應該會係下篇極限期間或之後推

初期傭兵都好勁既

星座

垃圾光狂救唔救得返垃圾路西法

雙子要食27隻雞 蘭斯阿努難抽

等別西卜潛解

今時今日仲用木巫

用木狂都on9啦有那岐唔用

木狂倍率太低唔用兩增傷=無傷

雙子都食雞

三屬煉化狂魔得水狂叫做好打啲，因為水隊太廢

要睇下有無拎走到魔笛招隊伍技

光暗狂cd5全版兼具幾勁，暗狂都可以入光古玩下

壓血讓一隻水巫先得36倍

狂魔異轉之後神隊員

別西20倍都仲有人用

貓公慘被暗狂打臉

滿技雙子要3隻滿技大屎
每隻食9雞先滿技
加埋成27隻

我用黑狗好過

之前公會任出大把屎

真正歸宿應該係獸隊
暗隊血回唔算高，而且爆發多，天馬副作用大過增益
得獸隊先會每一rd 都回滿血咁濟，唯一問題係效果放自身定左上，放自身就冇問題，左上既話大易推走其他技（最好就風狸火光德天馬，推走風狸1.5倍）
暗精表示⋯

下 而家食5必升1

又勁多同技轉心小怪

1粒鐘唔洗可以升到15技😂

+1 1睇就知放德魯依/ 哈沙隊啦

全高回復力 同扣20%根本絕配

等睇80%扣血屌打天馬

無1900攻既用暗精好過

食27隻大雞點都快d

土豪

直接雙子食14大雞ok

.............

光暗狂升黎都無用，有三藏呂布

三屬狂魔叫做好少少，但血都係太少，頭尾魔，中間局住擺一隻龍都貧血，回復力低到喊，而家d地獄生存能力差少少就

暫時睇gnn連隊伍技都無

咁果幾隻雙週練黎做乜

得水火兩隻姐

精算師

多數都溢傷，要佢長駐界王好過

北歐幾時再buff

滿技雙子要3隻滿技大屎
每隻食9雞先滿技
加埋成27隻

虛影進化ok

光狂cd5全版兼具100%,三藏日月狼光狂屌打全神魔again

你會唔會咁放？
我就唔會

而家有體半都升唔到一隻雙子真係冇野好講

隊伍技1.5回⋯
正路應該雙隊長先有，雖然完全冇意義

唔係啊 係話本身德魯依消珠回到血已經幾乎場場回滿血啦

why not,光狂兩種形態，一個cd6常駐1.5倍，一個cd5全版兼具,加埋日月狼合體攻擊力同化×1.5 倍，唔開技單張平砍幾百萬

唔開技你放光狂做咩
全頁兼具頭尾已經兩隻仲有倍回，放3招一樣既技浪費晒三藏既特性，而且你隻光狂對3圍完全0貢獻

我先話開光狂之後唔洗開技，幾乎每回合單張打幾百萬，加埋日月狼合體追打一下，每回合總傷已經2，3千萬起跳，cd6,效果消失左幾乎又可以再開過

抆埋佢就岩, 無謂留多個位畀魔笛紅傘

6*6得多4.5*4.5*1.5少少

點解木屬無魔笛

因為有撒姆，如果一齊用就太多血

垃圾姆無1.5攻

天貓=本多level

阿土伯既獨特性呀

話唔定呢張已經係最大獎

唔怪得日月狼唔係暗

你不如話點解天馬唔係光
因為一放落三藏又升天

日月狼最快幾多cd合體

依家開一個新ac 3日就刷到100粒石

Cd 7全面兩色
屌打卍解

重置CD

EP 有利有弊姐

水屬就有用

卍解有固定轉法同高c轉法，空轉都全消
果隻就唔得啦
cd係7又係尷尷尬尬咁

咩卡

英仙座

明狗好勁

北域霸獸仲有無其他

32+32=60

免費一抽天貓

所有違規召喚師已根據「保安系統公告 ( 2015 / 4 / 9 修訂版本)」按照情況作出相應的停權處理，並同時將會回收相關帳戶背包中的「毀滅之神 ‧ 棄天帝」卡片。

仲未有名單

d人過唔到就開外掛

d人上數字網搵代打 點知d代打狗用外掛

除左恭喜之外真係唔知講咩好

電腦通訊節

已解放日/月狼食未解放日/月狼係唔係都升倒技，同埋升晒兩個技？我記得可以，但係我個fd話會升一個唔升一個明明記得會升晒兩招技

吹水mode:開左封王合體既先例話唔定第日都有得繼續合
奧丁可以同5屬北歐合
萬魔同5屬地精合
四封王同5屬蛋蛋合
以上合完跟北歐/地精/蛋蛋屬性
毒龍同木龍使合
路西法就等mh出米伽勒再合
七封王同水/火/木妍希合，合完跟妍希屬
諗起都興奮

八封玩手指

路西異轉比你選2邊ok

你個fd都幾on9
咁潛解完食大雞係咪都升一邊技唔升另一邊技呀

新果個30體任務幾抵玩
有萬年石，大元素，大劍 各1

食左一石過

下。。。。？？？？

我三石
Boss根性

手殘唔識轉強化珠又回唔到血 開完熊貓又死又冇得再開

霸獸長嘯果關WO

佢地好渣

難分真與假

我開頭諗住儲技點知畀隻萬年打死

仙女座3獎

佢up 緊乜柒

水流shining bed

仙女 普普路 水巫 呀市 龍王
ok

水屬繼續垃圾

得罪講句 呢張垃圾已經勁過素還真

圓桌抽卡機有勁敵了競選最垃圾系列

亞瑟王世界第2

三隻仙女三隻秀太
無限開技，轉6c 追打6下等如加一倍，3隻就加3倍
23.6*4*1.5=141.6倍有冇得諗

但其實最適用係水希/水古希，配水巫底攻高，仲要係無上限次數

天貓點解要綁獸隊咁on9

妖精攻擊力得人一半

練張執扇入唐僧隊

做隊員算啦呢隻野，配水巫，玻璃炮

佢招技等如長駐全頁兼具，仲要包埋心，仲唔夠

放普通隊配水巫已經屌打鐵扇咁濟 仲要可以多開

ban左1266條友

多開=加法=愈多效率愈差

咁少

最多打2下水+其他色1下=6下

2305/1277/854

水巫:4266

昔拉:2771

44lv用外掛打隻垃圾帝返黎係咩心態

即刻變垃圾

招技明顯係用黎佢做隊長 放d非妖食唔到倍攻 用佢補返

成隻game得2千人玩

放水巫都救唔到，玩水妖我用返雙秀太磨好過

蘭斯世界第一

又出埋d垃圾卡，妖精自從暗路之後已經無一隻似樣既隊長，水隊依然最廢，出隻水妖唔知做乜9，開技減50%回復，開兩隻減75%，你話擺一隻落關羽隊都算ok,又或者擺落光古希，始終副作用太大，咩隊都唔係好需要佢

神魔幾時出左水屬
新改版

唔放水巫=沒撚用

我覺得蛇夫唔錯

垃圾蛇夫座死撚左佢

「綺香誘惑 ‧ 仙女座安德洛」除了適合率領水妖成員，主動技「幻影流星」亦多姿多彩，亦實亦華。短短 CD5 就可以發動，其後回復力減半，只要消除任何屬性符石，自身將會追打相應屬性攻擊 1 次，達成消除全部屬性，就能夠擲出五彩流星拳，效果持續至沒有消除三種或以上屬性符石。

預計蛇夫會同信長那歧並列一線頭
基本倍率高+加轉珠時間+每回合強化珠+神妖(三圍平均都中上 用神嘅血攻同妖拉到全隊黎講)

就咁睇佢講我覺得大獎位ok

移動符石並消除石化符石。四側其中 1 個位置的符石可解除「一重石化」，如有石化符石未被消除時，敵人防禦力提升 1000 倍。

又要拎返d破防卡出黎用

無巫無鐵扇你玩埋我果份

呢個真

睇少左自動轉強化

可上2線頭

呢pat當我冇講過

蛇夫似玩雜色隊多d

得罪講句

隻雙週屌打石抽

自備破鎖定同弱化盾
除左依樣我諗唔到佢有乜用

新一代雜色隊隊長

蛇夫 火妍希 光古希 木蛋 __ 蛇夫

蛇夫暫時諗到得呢隊有用

遇到強化防禦盾是咪收得皮

蛇夫 3路西 妖 蛇夫

btw蛇夫個配音係無記版桐人個配音

連圖都同桐人pose一鳩樣

蛇夫係點計
25步4倍係單邊定咩？
雙隊長全神妖12.25

但佢又話打49倍
冇理由2x2x12.25咁廢呱

3.5*3.5

隊伍技*4

狗頭

冇睇片 原來咁廢

留返d石刷隻光gay佬無咁嬲

大狗座同狼人有咩分別

開技個3rd 亞瑟版面得4色

刷定等希神異轉

今次d卡仲雞過布袋
就算隊員，暗阿土伯，木屬快靚排珠，剩番果隻仙女都廢
圓桌都話有隻蘭斯
星座仲垃圾
暑假唔出新黑金，即係9月開學岩岩好出馬雅cap水啦

垃圾game舊卡打臉新卡

三個隊長都咁垃圾
even蛇夫49倍，無自產珠，無靚回復功能，一堆常駐唔岩擺=廢
到頂先得49，人地信長都唔止啦，都唔好話其他
仲要係神，即係解成就用番那岐都得

怕比人告呃書薄費

信長, 那岐, 三藏, 呂布, 德魯伊: 改左版啦 第二次添拿

拎哂d錢去無線請人配音 仲出埋d咁廢既卡

仲唔提早出黑金就等執粒

冇一隊有

素還真勁d定仙女座勁d?

仙女

水北歐>呀伯汗>仙女>素

團隊留意到大家近期很關注夢魘級關卡【天界第一毀滅之神】封鎖違規帳號的事情，為了釋卻大家的疑慮，小妹在此向大家說明：
團隊會追查玩家的通關記錄，當發現戰鬥中出現不可能存在的異常數值時，將會由專人進行覆核檢視以防出現誤鎖情況，至我們有足夠理由相信該帳戶使用外掛時，則會進行封鎖處理。
為防出現誤鎖情況，我們再次查證因是此關卡而被鎖封的帳戶，暫時未有發現誤鎖的情況。
封鎖違規帳號的處理是基於維護其他玩家利益及遊戲公平而進行，如對帳號有任何疑慮，敬請帳號本人與客服聯絡：cs.zh@towerofsaviors.com 我們將有專人為您服務。我們絕不希望出現誤鎖的個案！
由於尚未出現任何一宗相關誤鎖個案，所以亦不存在網上流傳誤鎖帳號將獲得魔法石補償的情況，這點希望大家能夠理解😅。
有關委託代打一事，代打方有機會使用第三外程式 (外掛) 幫助你通關，所以我們一直也不建議代打的行為，這是為了保障你的權益。而所有被封鎖的代打帳戶亦經證實是曾使用過外掛程式通關，對此行為我們亦不會姑息。
小妹再次提醒大家，團隊不會隨意封鎖未經證實的外掛帳號，但對於已經證實使用外掛的帳號，將會嚴厲打擊！

打臉今朝有台仔老屈terry誤鎖

橙，一個版本貨仔

有隻狼人送畀你仲嘈

下？有出過咩？

木龍獸 木獸 木人 木魔 木神妖
是但畀一隊水隊都唔係好過份姐

Mo ga la

睇過蛇夫實戰片輸出唔係講到咁差姐都算得上係大獎，不過冇得擺鐵扇木巫就難搞啲

咁撚ｒｊ

木巫鐵扇都無得擺，剩係勉強可以用火妍死一半
無兼具自產呢d穩定主珠來源=唔稱職純色
無回復功能=亞伯汗都不如
49倍已經頂，人地信長加加埋埋都唔止，秀吉有得擺木巫，又有雙cd1轉珠
問號鎖定呢d老實講係好次要既功能，呢種25步遇著燃燒軌跡，腐蝕果d蝕哂底

神妖加加埋埋，功能卡得那岐，木妹，伊部，天使，瑰珥，雙周有隻兩回不死，木蛋
增傷得人馬，巴比倫雙周，北遺，彈珠果兩隻，公會送果隻，全部都唔係正選果堆

斷珠又斷死你啦，真係要睇人馬同山羊突破成點

走雜色，有咩本錢，人地光古都有頭尾兩隻兼具，你擺得幾多隻

點砌都有夾硬組出黎既feel

啱呀

蛇夫真係好撚好笑

又無兼具 隊長技全版強化珠有柒用咩

見到有人打飛機話49*1.45有71倍勁過呂布

見到ｄ人話抗２秒轉珠

諗住放４隻妖

14.0 最有用改動=buff超獸魔神

冇三藏仲洗唔洗刷日月狼

依家刷定先將來抽到就有得用

佢唔係要埋妖，打飛機都可以學呂布擺哂轉珠卡，山羊山羊山羊那岐，或者4那岐咁
依家要加隻垃圾妖
三隻大獎抆哂d種族限制都唔知有無正常大獎強度

有素還真依個大獎既程度

墮天放大卡池 睇班柒頭100抽中唔中

del 不死 劍靈 埃神 百鬼 巴神 德魯

拿，入大卡池啦，慢慢撈啦，以後都唔會復刻用8張 base up3張啦

btw有月禮包

光不死，光劍靈，5隻埃神，水火木光德
差唔多個池入面最有用果批

反正無黑金都唔會抽大卡池 等班傻仔抽一打異龍

神魔今次連動漫展都無參加😂

執柒佢啦屌你惠母

比動漫節blacklist左

煽動台仔來港踩pad場

比COSER投訴太多人排隊佔用休息空間

光希臘, 光妍, 巨爵, 水希, 宙斯, 入禁火關, 全開剩係跌光木

水？

組合技D水一定癡埋自己消走哂, 除左一兩粒
以前未二X三消, 衝COMBO好似都係咁溝

收到風藍狗冇水隊解成就

要不是神抄小學雞照顧你們動物節一早完蛋了

動物節

動物節加價曾賤中唔買單?

那有錢

on9又話大卡池拎起埃神下星期又埃神up係乜鳩玩法

埃神up係未公開資訊

點解外掛鎖幾日就放生，公會有條友開掛，打棄天帝幾萬億傷害，前幾日俾官方blacklist左，而家又正常返

保釋金

最離譜係排行榜無得check返棄天帝記錄，at least我頭先開game揾唔到

＊『初犯者』－ 違規警告 (最後更新日期：2015 年 11 月 20 日 12:50 PM)
召喚師於遊戲期間進行違規行為，初犯者將收到由監察系統發出的「違規警告」訊息。此後 3 天，其名字會強制鎖定為「違規帳戶」並會被標註為黃色，且無法更改帳戶名稱。召喚師只能挑戰主線關卡、故事模式關卡、公會布蘭克洞窟的關卡、昇華及潛能解放的關卡。

＊『再犯者』－ 列入「違規帳戶」
召喚師在接獲違規警告後，仍以違規行為影響遊戲公平性，再犯者將會被列入「違規帳戶」，並且作出以下處分：

「違規帳戶」處分內容：
- 帳戶在首 14 天被強制停權，期間將不能進入遊戲關卡，並不予解封；
- 帳戶名稱將強制鎖定為「違規帳戶」並會被標註為黃色，並無法更改帳戶名稱；
- 違規帳戶將停止獲得任何獎賞；
- 公會活動進行期間，違規帳戶獲得之「公會積分」將被取消；
- 過去累積之排行榜紀錄將被取消；
- 於「召喚師聯賽」中獲得的所有積分及紀錄將被清除；
- 「討伐戰」中的個人活動紀錄及獎勵將被刪除

更生機制：
保安系統設有「更生機制」。列入「違規帳戶」之召喚師在停權 14 天後，透過完成以下條件回復帳戶功能：(帳戶停權 14 天期間將不計算在以下累計天數)
- 召喚師累計登入 14 天，並沒有再進行任何違規活動；
- 召喚師累計消耗相等於 14 天全部體力值
(體力值消耗計算方法： 14 天 X 144 體力值，共 2016 體力值，體力需於成功通關後方會計算在內；玩家可於遊戲公告內查閱已累計消耗之體力值。)
* 未回復帳戶功能期間，召喚師只能挑戰主線關卡、故事模式關卡、公會布蘭克洞窟的關卡、昇華及潛能解放的關卡。
* 在此期間帳戶名稱仍舊鎖定為「違規帳戶」，並標注為黃色。
- 回復帳戶功能指該帳戶可以重新獲得獎賞、自由更改帳戶名稱、恢復排行榜功能、進行公會任務、多人聯賽及討伐戰等遊戲內容。

＊『屢犯者』－ 列入「嚴重違規帳戶」
曾經被確認為「違規帳戶」後，於更生期間或完成更生期後仍以違規行為影響遊戲公平性，再犯者將會被列入「嚴重違規帳戶」，並且作出以下處分：

「嚴重違規帳戶」處分內容：
- 與「違規帳戶」的處分內容相同，當中強制停權時間由 14 天延長至 28天。更新期亦會增至 28 天；
- 帳戶名稱將強制鎖定為「違規帳戶」並會被標註為黃色，並無法更改帳戶名稱。 (最後更新日期：2015 年 11 月 30 日 6:20 PM)

＊ 永久停權
召喚師若繼續多次於遊戲期間進行違規行為，該遊戲帳戶將被永久停權，不予解封。永久停權帳戶名稱將強制鎖定為「永久停權」並會被標註為紅色。如因涉及進行違規行為而導致帳戶永久停權， 《神魔之塔》將不會對服務使用者作出任何賠償，包括所有遊戲內付費內容 (魔法石)。

最後，官方再次呼籲各位召喚師珍惜帳號，立即停止上述所有違規行為，嚴重者將會導致帳戶永久停權，請各位召喚師切勿以身試法！

三個小過=一個大過

三個大過=一個缺點

記滿三個缺點先趕出校

佛心公司

給更生人士一個機會

光異轉

轉水火暗算

大和復刻抽到那歧到而家冇哂玩嘅動力

火狂異轉好撚正勁大波
水狂畸形波右邊胸扁撚左隆胸失敗咁
木狂多左份人妻成熟味好索
女角全部都勁大波畫師good job

改版太慢永遠後２星期都無野做

光狂好型仔呀
水狂變左樣

個fd 玩左唔夠10日已經打到輪迴39
純粹冇控場死毒龍

咁可能因為成個包一線打得得那岐用到悶姐
其實改版除左開頭200%抽下卡之外，之後都係每日競技同清100體架啦

我都唔記得以前用咩隊過

on9

終於有 email

藍狗

55

有冇睇過閪吱的美食家

( Show Blocked User - 奶油免 )

點睇格離比消費局告即刻派10石穩定軍心

咩

點解天龍同別西卜唔比著咁少布

水狂又比

點解terry今年唔搞動漫節

動漫節blacklist左terry

收到風4:15提早開SER

凱拉

無得玩

好空虛好寂寞好凍

無錢搞就無錢搞啦

有人租有錢收唔通唔租?

唔通留哂位俾d無貢獻既coser咩😂

電訊展係咪平好多

出1次月禮包都袋八十萬啦

競技場換鑽石星塵拳

屌真係有兩個大西瓜

12宮另外果6隻仲未有資訊

14.1

下次改版先有啦

1757
敵人無視所有控制技能，並在死亡後會復活 3 次，而且每次復活時引爆場上所有火符石以掉落火屬性以外的符石。首次復活時，敵人提升 1.5 倍攻擊力及 2 倍生命力；並隨機燃燒 2 個位置。第二次復活時，敵人提升 1.5 倍攻擊力及 3 倍生命力；並隨機燃燒 4 個位置。第三次復活時，敵人提升 1.5 倍攻擊力及 4 倍生命力；並燃燒 10 個固定位置。敵人會於每回合發動攻擊。每次觸碰被燃燒的位置，將扣除召喚師 10% 生命力

仲要等多一個版本

耶穌？

好撚正假設一開始500萬血10000攻，復活1次就1000萬血15000攻，第2次就3000萬血22500攻，第3次就1.2億血33750攻，諗起都出晒水

痴撚線

5星天貓唔講仲以為係練技小怪

九封地獄級唔撚洗諗

金木

入得game

2抽中伏

呢隻幾好，雖然好少玩龍隊

點睇FB live仙女座專武海豚座?

救水巫一齊入普通水隊姐

廿抽2貓2女冇蛇

請問呢3隊主力升邊隊先好

試玩完完全無抽既意欲

第一同三
那岐唔要熊貓

屌你咁撚麻煩既個異轉, 首消禁主屬
天龍天琴御夫仲有用過仙女啦

請問今次大獎有邊幾個呀？

拉冬, 希波呂中左幾隻...

蛇夫一獎天貓二獎仙女三獎

原來我無魔笛

蛇夫係木屬那隻?
原來有中到天貓...但係獸隊黎喎...咩料

無大獎 8張垃圾

為左表示水狂唔再飲血特登畫杯血出黎倒左佢係咩玩法

水妖廢到喊，頭尾開兩隻，消兩組心回幾千血，低傷低血綁死水妖隊員，咩功能卡都無

仲射左 40 粒落海添

10抽全部垃圾

垃圾堆唔抽垃圾可以抽咩

天貓真係好撚廢

今次三張D leader ignore左佢啦, 蛇夫快排珠, 天貓阿土伯, 就靚既功能卡

月禮包送光ej

屌試左三次終於轉到隻木狂
痴線架王關首消禁木, 然後狂轉木, 又厚血
好在CD2, 起碼木珠真係多得濟果陣都可以係佢CD2果陣一餅消走

GAME都入唔到

仆街買月禮包play store話付款成功先黎用戶眾多, 我唔想買唔成又同play store report搞退款呀

拎交易號碼比terry叫佢比返月禮包你仲快

#6

頭先用過天貓, 佢主動技好似跌多暗珠喎?

我中光龍使 月禮包接近9x%係重覆卡

乜跌多暗珠

起碼俾張所謂既稀有我丫

交咩易號碼, GMAIL封信都未寄黎
上次直頭有code但神魔果邊無記錄要同play store deal

我正式宣佈天貓係垃圾，天龍先係真大獎

得張天貓冇哂石打日月狼

水暗好廢，其實得蛇夫見得下人

我儲石等下星期五抽卡都唔刷明狼, 用住不死算

仲有人玩龍隊

龍隊有光暗以外既選擇

火人龍隊

5狂最廢=木狂

廿抽得一隻水肥婆

有分別咩, 都係咁架啦, 魔笛紅傘全部都唔practical, 擺少D魔1.5都無, 咁唔擺佢, 好似平時咁組好差咩
山羊或者秀吉, 牛魔, 木巫, 鐵扇
好差咩

天仙最實用 入天照

之後天龍

水火木狂係咪都係垃圾

我覺得木狂最好添喎, 水狂得水巫, 火果邊轉珠卡唔夠快

木狂隊員carry

CD七太長, 天照都唔會真係打地獄架啦, 刷下雙周姐, 用番圍城明王咪得
天琴都唔差, 係人既仲好, 光人無轉心, 列王果隻靠唔住

9技cd10

用途都係呢個星期可以用黎打競技姐
真係會用黎打地獄咩, 開頭斷珠死十世啦, 途中都點同信長那岐比

仙女座卡面同仙女座星位一模一樣

光希 巨爵 光妍 FEVER裂木地獄 宙斯, 入禁水關
未得閒打巨爵無得試住

邊隻勁

垃圾game依家set左條件係木神6*都要拉下d先見到那歧

垃圾素慘被水狂打臉

宙斯如常抱著涅墨西斯(天鵝座)休息

魔族士兵最多先屠村

神族士兵玩強姦

英仙座故事

姬氏比狼人屌打

幻光狂 路路露 雪見/光研 幻光狂

放棄治療隊有冇得諗

武仙座 係地獄

屌你新主線乜撚野地精都打幾萬

冇諗過炒左諗試玩隊個條友

我有木暗狂
得三隻魔人 解邊隻好

萬七血，全隊魔應該都唔太差，但火巫個落珠加乘好明顯下

火巫+開桃樂絲+魔王子+龍刻

單張6，7千萬，魔王子打5億，係血少左d

火巫常駐，平砍有二百萬，有天降會高傷d

木, 幻狂係功能卡

比人剋

好似無咩解盾能力 萬七血加火巫好玻璃

官方個試玩隊

拉冬有星靈之力+貝利爾比既力量>龍族

你識閪咩, 神溝魔咪龍囉

其實之前都覺得會貧血，中間起碼擺一隻龍先夠血，魔王子一樣吸得到，但回復力太低，唔擺淚紅扇組合技一樣好少血

btw幻化火狂個頭像好靚，做隊長又要用返舊果個頭像

拉冬咩座？係唔係廢架？我懶得上神魔wiki ,神魔助手又未更新

史

火狂死撚左

魔賢 星靈 遠古惡魔
幾時出

點睇terry抄其他game出hard mode

base on舊既idea

煉化木狂仲廢過潛解木狂

雙子突破多左咩???

極限突破同虛影有返d地獄既感覺

6倍攻

雙子座世界第一

串狗公突破照抄雙子ok

雙子好撚勁 仲勁過蘭絲

獨立抽得暗大獎

水低攻+非主流隊

木非主流玩樂隊

異轉木狂成2800血

點睇3色狂加血加攻用哂係昇華1
光暗要分開昇華13

兩串木+5把劍單隻都無百萬

蛇夫個官方配隊用落廢過那岐
我嗰隊仲要係冇鐵扇同埋有隻異界龍

仆街 成個系列都一線尾至肥婆水平 哂咗15石去抽

煉化光暗狂招主動仲低左倍數

勁撚到仆街 真大獎 超級3圍

真第2大獎 開頭磨幾rd 6倍到完場

極限左d三圍仲勁過北歐痴9線

點解火2隻一樣3圍 暗2隻一樣3圍
但係光唔同

仙女座同蛇夫座係咪勁？今次三張大獎都好像勁？好想留哂d石下星期五all in！

山羊4500血

收左terry幾錢

幾時到遊俠極限突破

痴撚線，狂魔異轉已經去到夢魘級難度

討伐戰三條體刷到三隻鳥，佛心公司

btw 兩隻突破雙子可唔可以同時疊

有ｄ卡無語音可以點搞

唔係１００％出雞

利申打左１場

點解討伐王愈出愈廢

開一次加一倍？

頂! 無水狂倉底貨💩

唔知可唔可以同時疊，應該係附加效果咁，開左之後每消1set心就加1倍，最大6倍，效果會一直持續

7場冇大雞

虛影世界點先放得走木源魔？bug左喺cd0佢唔撚打我，唔知做乜鳩

佢寫每次消除一組5粒或以上心
咁可唔可以一round消兩組咁疊兩次
淨係放入去撐三圍都抵升

有冇同我一樣唔抽今次果新系列 等黑金先抽

試左可以，呂布 奧丁 棄天 雙子 蘭斯 呂布全方位冇死角隊伍打討伐只要唔遇到溢補穩定40%up

有玩龍隊一定要抽天龍仙女放關羽隊都唔錯

龍隊點組

要清曬鎖定珠先走，不過放走佢都冇獎勵

暗龍使 天龍
完

我係指消5粒心，可唔可以隊伍入面兩隻雙子同時疊加倍率

巴哈有人測過得

銅丸 暗龍使 天龍 向日葵 伊達/水龍使 銅丸

雙雙子真心好屈 兩隻永久6倍 傷害肯定夠哂

以後磨隊頭尾大聖都夠力

貂蟬4雙子會唔會勁？

本身呂布都40%up既，棄天換優格圖好d, 解下d七八com盾，腐軌，全版鎖

多珠得濟就佢cd2果時清走佢，唔好急住想打佢就得
利申轉左水火木光，陣間轉埋暗

你練得咁多隻雙子就唔洗攞隻貂嬋做頭啦

艾德收皮

地獄級拿姆 點打?

Diu 狂魔異轉尾關唔好再難d呀

15水盾-＞15水盾-＞五屬強化-＞虛偽符石三屬盾，最後係普通射擊
然後個討伐獎勵係木中靈魂石
早知入另一個28%電擊木唔可以首消木算
呢個簡直屎路

要瘋狂疊珠

頭２隻唔識打
去到第3隻已經4回合秒尾王

台仔嘈完希神偷改又嘈關羽偷改

可唔可以整張插件放入亞瑟隊會變二消

有冇人覺得討伐戰隻天馬座放入獸隊會好屈機

一到40頁就冇人出聲

下個topic 叫咩好

返黎玩左咁耐
差唔多所有系列都抽齊哂三大獎
但呢兩次真係課唔落手喎大佬
見到個兩張水垃圾就眼冤

屌你英仙900%up9抽6英仙想抽隻天龍玩下都咁難

練4隻滿技冇難度

999

1000

1001請開新post